Criterion Collection 電影一問

有無巴絲試過係 criterion 嘅 online shop 買電影碟
佢剩係 ship to US and Canada
係咪要用代購運黎香港?
可以搵本地碟舖入貨嗎?

amazon有直送香港

thanks 留意下先

亦好多時候平過官網/b&n
不過有時會中伏/送錯/俾人昆